今日見到年輕人放榜真係好感歎［無嘴emoji]

每個人既發展分水嶺就係呢度，
有好好比心機讀書，入到大學從此踏上青雲路你話幾好。
係街度犯法，被打被捕比告，要入監倉坐既暴徒，好多都係差唔多歲數既年輕人。
點解你地會咁唔識諗😶

五毛confirmed

五毛

拉

你哋仲有幾多個account？

人地就開始發展事業搵錢，結婚生仔。
暴徒就被捕入去坐，
留案底無晒前途，食飯搭車都要眾籌幫忙。
😶

感歎年輕人做暴徒被捕，無晒前途，
希望佢地唔好咁唔識諗。
邊度五毛

又係你(._.)

唔可以有唔同意見？

連登唔可以
Bye

講自己睇法又五毛
大把大人見後生咁唔識諗都好痛心，
你睇人地放榜有好成績幾開心。

9up

你話事？

[反白眼emoji]

入到大學就步上青雲路
一係五毛一係戇鳩

暴徒入監倉先係？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(狗隻#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?